【純討論】有冇諗過匿係poly?

一間大學咁大，咁多橦大樓咁多層，
poly學生一定熟過班popo，有冇得分散匿埋等聽日？

之後封左各大樓既門
24小時有人看守
點出？

分散匿完比人捉到 唔使旨意有命。。。

咪on9!

匿到幾時
唔使飲水食飯？

就算真係要死
你想係班房入邊比黑警係冇記者嘅情況之下暴打而死
定係喺馬路上面全世界直播睇住佢開槍射死

十幾個就得 全部匿晒就會唔得

禁撚多人點匿

和理非想救理大?
不妨睇一睇

APSS鐘劍華教授願意返polyu 呼籲警方克制，但前提是有更多「同學」特別係理大生或舊生願意陪伴，令傳媒關注，請問大家是否願意陪伴，僅僅是回去作呼籲，可聯絡傳媒到場採訪。如有願意前往的，可pm 96322769 Ken莊，加大家入group。

唔work

on9
拉

匿通風管之類既地方？帶少少水匿

今晚呢埋先 聽朝全城入去救人